微軟將推出Xbox One無光碟機版，全部都從網路下載

這是個八卦，還是很有趣的八卦。外電披露，微軟計劃在 2019 年推出 Xbox One 無光碟機種，售價 200 美元有找，折合新台幣約 6,000 有找。

根據披露這個消息的 Thurrott 指出，Xbox One 無光碟機種，等同使用者可以購買虛擬下載版，或購買實體光碟版，再經由 Xbox Live 下載程式遊玩。

據悉，這台無光碟版 Xbox One 將被列入「S」產品線，同樣支援 4K 與 HDR，外加小幅提升的處理能力。（但這台就不能看藍光片了～）

如果傳聞成真，微軟此舉無疑是瞄準日益活躍的虛擬下載版購買行為，並以更實惠的價格，在 Xbox One 世代尾聲擴大消費族群。

新機最快預定 2019 年春天推出。

點解唔用pc

叫Xbox go?

改個os好過啦，慢到

根據披露這個消息的 Thurrott 指出，Xbox One 無光碟機種，等同使用者可以購買虛擬下載版，或購買實體光碟版，再經由 Xbox Live 下載程式遊玩。

所以係買隻碟，再上網down？！
我明係想滿足啲人想儲碟嘅興趣，但聽落好on9

想一野食埋零售果條水

Pc實體係比張code你down

預購冇炒價，香港d黑店

仲有人玩？

No need pay Sony royalties for blue drive and blu ray game disc fee already. M$ : sony 1:0

細部d?

Ms真係好憎二手市場

我部PS4 一次都未入過碟
部PC 5年前砌都冇裝CD ROM 完全冇唔方便

所以係儲盒

其實dl 版好喎
如果唔係實體版平啲
我都鐘意dl 版

講Xbox呢樣野變成一個PC平台算啦
你咁少game根本唔夠PS4打
PC都仲有機會同Steam爭飯碗

好多人屋企冇電腦，就係靠ps4 / xbox睇藍光碟，而家即係叫人買ps4

LG藍光機300蚊部
利申：有一部

重點係用呢個藉口，部機先可以入到屋呀

最重要係有二手市場

我唔賣game

慳位

杜絕2手 到底係好定壞

佢d game又唔似得steam日日跳樓大平賣

你要明白多一樣選擇係好事

M$想賺到盡姐 同減少一種選擇點都對我地用家不利 有乜撚野好處真係睇唔到